Samsung Galaxy A8s：為甚麼我對今年電話設計充滿期待？

整完搞到notifications bar 仲高過notch

其實差唔多
不過打機睇片就打窿靚啲
我估

我寧願要M額